琴日拎槍出嚟一事，係咪想專登做新聞？

其實我地打咗咁耐，佢啲隊友呢？
睇片明明都一大隊警犬喺門口，
點解要隻警犬拎槍出嚟，啲人散哂先有隊友救佢？

會唔會係專登做新聞？
會唔會專登想示威者打死警犬？

推

會唔會專登想示威者打死警犬？

呢句真，但應該係由派無裝備嘅狗入機場個下，已經係想寫呢個劇本
而抆槍我覺得係一個意外

抆槍應該又係自己柒左, 同7/14新城市開無雙狗衝個CID一樣, 以為自己好威點知冇backup

諗多左啦，隻狗嚇到企唔穩

今次點會冇backup 班狗企哂喺門口由得比人打咗十秒先入嚟幫拖